有冇加拿大抗爭鞋設計師Naomiso資料？

唔知有無人有設計師既ig/twitter之類？